有無人經常意識醒左，但起唔到身？

我以往都會有試過
但近年比故多發生

你係訓緊時唔知點解意識醒左/發夢中知道自己發夢
好想起身，但完全乜都做唔到 仲要個陣有種講唔出既辛苦感覺。（應該同身體機能未起動曬有關）

有咩方法可以解決

可以控制個夢